有無人做過兼職啤酒promoter

學生想問parttine
見時薪有$90 好似唔錯
有無做過嘅可以分享吓好唔好做

要賣身

雞要比人摸

咁高人工 快錢唔易賺呀

咩promoter姐 啤酒妹就啤酒妹

啤酒妹幾好做通常都行行企企問啲客飲唔飲酒
有啲好似有bonus 賣一支酒你就袋$1咁

你覺得啲仔點解會買你酒？你唔着暴露啲人采你有味

$90都話唔錯，食水深到咁

你起下佢底，條友一定唔介意，仲會好enjoy

ching做過?

而家啲公司件制服好似完全唔暴露

$90比起其他兼職已經高好多喇喎

我介意

啤酒妺閒閒地都過150啦，知唔知價㗎

屌你叫得ching 點會做過

通常連肚臍都唔露

預左俾人摸大脾

做過一個月

唔知邊度搵到

加你ig講？😂

tg